Niets maar zorg voor Elizabeth kan Bingley zijn kijkt.
Zijn zus was minder fijn, en regisseerde ze ogen naar Mr. Darcy met een zeer expressieve glimlach.
Elizabeth, ter wille van wat zeggen die haar moeder gedachten, nu haar vroeg of Charlotte Lucas waren op Longbourn sinds _haar_ loskomt.
"Ja, ze belden gisteren met haar vader.
Wat een aangename man Sir William is Mr. Bingley, niet?
Zozeer de modieuze man!
Zo lieflijk en gemakkelijk!
Hij heeft altijd wel iets te zeggen voor iedereen.
_Dat_ is mijn idee van goede voedingsbodem; en degenen die fancy zich zeer belangrijk, en nooit hun mond te openen, heel fout."
"Wist Charlotte dineren met u?"
